咪再on9去花x銀行喇

日撚日見到花沙田花x銀行迫爆哂啲人
個個都趕住去美帝銀行開戶
果度有職員家屬確診左你地知唔知?
梗係冚撚住唔比你地知喇
美帝見咁撚多人送錢佢使
梗係老閪都要開門喇

到底去銀行開戶重要定命仔重要
我諗香港人揀左去銀行開戶

係係係 去中銀呀嘛

垃圾5 毛

唔快d轉錢去花旗
等國安法依法充公咩

唔係叫你地去中銀呀

係去銀行都遲啲先去喇
有咩咁緊要一定要去銀行搞呀
已經有職員定屬確診左
仲蒙在鼓裡日日去銀行做咩

人地想走資呀...? 同樣地急嘅